大年初一，以一敵八，藍屍親戚無聲出

班腦殘一路睇新聞一路屌鬼國，我就突然大叫。。。
感謝你擁護嘅共產黨啦！

全世界突然靜哂

講真呀
佢地中返就最好
支持得港共嘅都係畜生 無人性

冇圖你話以一敵百都得架啦

加多句

擁護中共既就係賤人！

我直頭話早祖咁辛苦避開中共落黎香港，邊個咁不孝去奶共

柒婆話唔洗封關日日一車車大陸人係你身邊
大陸連上海北京都封城喇
香港乜都唔撚做

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

威

我趁呢個機會同我老豆講：
以前咁慘冇得食係邊個害？係共產黨啊
你走落黎香港係邊個救你？係英屬香港
唔明點解你重會支持共產黨？佢害到你咁慘

佢駁唔到

點解有人受過共匪迫害仲係藍絲